如果真係有確實證據 證明到周手足真係比黑警掟落街 大家覺得班高層仲會唔會繼續包庇

係咪又係警謊大話會到話 為左'保護'周同學 避免佢吸入催淚煙而快速將佢轉移位置

屌你老母我打撚完呢句都覺得羞恥 到底你班人係點樣日日講歪理 前線黑警就話控制唔到自己姐 班高層唔洗日日着住套萬年臭衫出去街跑 都控制唔到自己？到底點樣先可以保持理性講歪理

屌你老母真係痴撚線

屌你老母死黑警

其實大家都心知肚明 佢唔係第一個比警察殺死

點解唔會

會

利申我有親戚係警犬 已永久割𥱊 佢地一家三狗喪禮都唔會出席兼開香檳慶祝

已經預想到個情係
警方高層：條友拒捕掙扎先跌落街， 事件實屬不幸

屌你老母家族之恥

會 因為唔攬的話 個個為保自己肯定爆大鑊

緊係出席啦
請埋小鳳姐做嘉賓

就算影到無反抗地被掟落街 應該都老屈反抗

: 佢正下墜，警員嘗試救回，但唔成功。

即場開香檳啦要

屌你老母警謊

包到咪包
包唔到都要交人
交觀塘果位sorry sir?

政府高層帶頭包庇 講大話 下屬就控制唔到自己 高層亦控制唔到下屬 然後繼續包庇

問題係今次有機會有實質證據 今次一定要做大佢

絕對會

HD既話佢地即割啦 上次sm個阿伯個2條友咪係

個兩隻狗 傷人罪

我覺得係單野同政治無關先割

都有可能 對志氣無乜影響

原來大人以前成日講既社會就係咁

同埋證據確鑿 無得狡辯
但係都無跪低
佢地對件事既解釋係果兩隻狗唔知間房有cam

如果證據確鑿，我覺得會割
黑警本身當然唔想割，但以共狗慣例，實推人祭旗

最多咪割殺人果個，好似上次阿伯單野咁，D魔警只會覺得係唔好彩被影到，而唔會覺得自己做錯。

出席
再祝佢家人年年有今日嘛

好

今日我獻花果陣兜左個停車場一圈

其實冇乜車有24小時cam

我覺得好難鋤得死理曱甴⋯就算睇到有人推周同學都一定鋤唔入係曱甴推

高層:「 係休班奇做，獨立事件，與狗隊無關。」

邊個唔識咁答.....

真

佢唔撚承認你咬佢食咩

面對單純嘅暴力，只有暴力先可以解決到問題

北愛當日成功就係水平高於香港白痴
唔會又話要有4k video 影到證據先反抗

咪係,未見過有人顛到似香港人要高清影到殺棄屍全過程先反抗

咁講都叫認左係自己人做 但覺得到時連認都唔會認

同埋如果影到推嗰個人着住制服 就無得賴休班警

其實就算影唔到 大家都知咩事啦

係紅事當白事辦

我覺得會升職加人工
而家打緊仗，殺左敵人係論功行賞

今時今日仲覺得黑警會驚市民、法治會唔會天真左啲？

即係咁
一係唔講大話
講左就做戲做全套
查警暴 止警謊

而家黑警自己咪就係法律Cls

周同學動手危及警察人生安全
無論係何人係當時環境
相信都會將周同學掟落街

會 所以唔好又嘥時間查案 通靈
叫得曱甴已經係大屠殺嘅開端

會

酷刑阿伯個兩個都無事啦

咪一樣有人扮傻

冇記錯周同學係盤骨重創同個腦都係？

會唔會黑警又扑頭扑到知奶嘢
就掟佢落去連帶盤骨都重創？

呢個高度應該冇可能兩個位置同時咁重傷

話撚知佢割定唔割
已經講好咗呢世都唔會原諒呢班仆街冚家產

好難理解 越來越似支那幹部

有明確證據就變condom 睇今晚都淆嗑

手腳仲要無骨折 有醫護推測係個人打橫跌落去 盤骨落地

只會好似之前虐待個老人家咁，掉咗推人嘅condom仔，但仲有3萬個冇事

Sor唔小心負皮左 幫推 [風水救港] 群蛇惡陣破解法 !!! - 分享自 LIHKG 討論區

狗：
...不排除周同學有間歇性無定向隱藏心理疾病
當時佢打算碌落去自殺 休班警員見狀制止不及 角度問題產生誤會
...休班警並非執勤 沒有上報故無執勤記錄 引發誤會
...休班警員已盡力拯救 是英勇果敢的行為 應受讚賞
.....

屌你老母聽撚到耳屎都塞撚滿

出席再現場慶祝唔係仲好？
生日歌啦至少

啲浮屍同墮樓已經係中共慣常做法

前線只係condom

手足，如果有證據係手，慢慢煮死班仆街，唔好浪費核彈

特別係宜家咁多臥底同便衣，蒙曬面點知係邊個

清真寺單野 已經可以由刻意射變誤中 再變保護 dllm

如果佢地繼續講大話既話
咁就唔好怪落重手私了黑警
唔小心跌左落樓就難講
我諗冇人會再留手

真係要100%求證都要醫護、法醫
用佢地嘅專業同親眼目睹企出嚟講，
否則對家可以繼續賴死唔認

同埋希望佢地家人會堅持要驗屍
唔好咗快火化

我真係唔會信係唔小心跌 可以跨過咁高既牆 仲要手腳無骨折

推

而家好擔心係家人安排火化
而唔嘗試驗屍

就梗係話案件仍在調查中，不便評論

可能比popo死亡恐嚇

當全世界都討論緊佢既死因 如果突然即刻安排火化 應該已經可以肯定係黑警做 但問題係確保唔到驗屍個法醫唔係佢地既人

驗屍都唔好搵政府，搵hku個馬宣立醫生

唔會
之前cctv影到兩個黑警醫院私刑即刻變condom

高層實割席
今次咁證據確鑿邊個孭得起
反正推隻散仔出黎都死不足惜架啦

唔包自己屎, 梗係包

首先要可唔可以聯絡佢地家人傾下
我驚佢地冇諗過或者唔想多事而唔驗屍

Pushhhh

依一刻先唔攬 ?
會多咗三萬個武裝份子

上次醫院打病人 咪又冇左件事

今次唔該大家繼續煲大

政權一定包庇

會, 因為佢地個自尊心係建立係一個基礎毫不穩固既所謂"正義感"之上, 佢地一路既概念係只要執行"正義", 可以用任何手段, 如果有日突然同佢地講有D手段係會令佢地受制裁, 咁成個基礎就會即時崩潰, 當權者絕對唔會畀呢件事發生, 用得呢種方法, 一開始左就冇得回頭直到整件事完結

一定會

班曱甴唔包嘅話，我地早就贏左啦

反抗又點，俾人扔落街邊個唔反抗

睇下咩證據
如果真係證據確鑿無得抵賴，高層無辦法唔割蓆
但係咁警隊D低智商人士一定會發爛抗議，到時可能會擺工
所以如果真係有證據既話，警隊真係玩完

藍絲黑警就真係核爆都唔割啦

黄絲學嘢啦

一撚定會
無謂再幻想
人哋曱甴係真．核爆都不割

狗肉煲

可能連班高層都唔知發生緊咩事

緊係喺喪禮入面開香檳慶祝

證據確鑿都唔會有用
因為司法都無獨立
審判都只會支持警謊

我同意你講既警隊發爛
但正因擔心前線都會調轉槍頭發爛
所以一定會保障佢地唔會比人告得入